今屆既巴西算唔算同當年3R有得揮？

攻擊力都幾強，而且好有技術，唔駛靠體能都可以入到波！

係
12m真係唔算靠體能

唔係講呢d呀！

勁呀，五射五中入四球

10號

屁馬> >>大&細哨 + 李華度

費明奴一個都>>>>>3R

下

冇咁誇，但係都好勁！

neymar > rivaldo

費綿奴=大細哨李華度卡卡混合體

3R 同Kaka撚夠膽望完空龍一眼然後no look shoot 咩

敢鋒

超越左啦

岩，neymar勁撚到坐喺屋企都贏